# MANUAL DMAIL y RIDES

![1](p1.png "1") 
![1](p2.png "1") 


para ingresar y registrar un nuevo usuario nos vamos al apartado de registrar y ingresamos los datos que corresponden

![1](d1.png "1") 


y hacemos precionamos en login y en la ventana principal de login vamos a logearnos


![1](p1.png "1")
![1](p2.png "1") 

## RIDES

una vez dentro vamos a ver el siguiente dashboard:
 

 ![1](d3.png "1") 


para los settings de nuestro perfil nos vamos al siguiente enlace donde esta nuestro nombre de usuario.


![1](d4.png "1") 

![1](d5.png "1") 

para anadir ride nos vamos al dashboard principal y precionamos ADD

![1](d6.png "1") 

una vez creada lo tendremos anadido

![1](d7.png "1") 

y si le damos edit podremos editar el ride:

![1](d8.png "1") 

para eliminar simplemente le daremos en eliminar y cerrar cesion esta hubicado en el desplegable del nombre de ususario

![1](d4.png "1") 

## DMAIL


Una vez registrado veremos la pagina principal de bandeja de entrada de la siguiente manera

![1](d9.png "1") 




Para redactar un mensaje vamos al boton del panel llamado Redactar

![1](d10.png "1") 
 
 si cancelamos un mensaje se guardara en borradores y de lo cotrario si lo enviamos parasara a enviados

BORRADORES

![1](d13.png "1") 

ENVIADOS

![1](d11.png "1")




en el usuario podremos ver el logout dela sesion

![1](d12.png "1") 










